有冇人用緊smartone依家上唔到網

斷左成粒鐘都仲未上得番網

冇事

smartone家用=HKBN

成個屯元天出事

屌。

仲未用到